【睇掌相】推算未來運程

注意事項

- 禮貌地正正評，推推post
- 講低幾歲+問題+影低隻手，影清D就可以
- 30歲前就左手
- 30歲後就右手

*** yeah ***

*** 最緊要一團和氣，少D 口舌之爭 ***

*** 未睇到既巴打sorry了，再貼過***

*** 無限輪迴，研究曬所有巴打為止 ***
*** 無限輪迴，研究曬所有巴打為止 ***

全部免費 睇得幾多得幾多

自推

勿起底
男 咩都想問下

事業 同 愛情 行先
唔該晒

20歲 男
想問下愛情同事業

唔該巴打

事業三十歲前平平無奇
三十歲後大有失業危機
如果想化解危機可以將床頭的方向移去東南

愛情三十歲前有數段友情機會化成愛情 但失敗居多
三十歲後早期若倘未有穩定愛情 預計一人終老機會較大

24歲, 問事業愛情
求指點前程

愛情方面現已應該有段穩定感情
事業未有起息 需要比別人多付出才能有回報 才會受到上司注意

32 歲 男問事業

下 我單身啵

打漏左, 巴打黎

1994年10月

22歲想問事業 愛情

咁sad

事業上位快 頗識擦鞋 思考快捷
愛情有穩定感情 頗多狂風浪蝶

都幾中, 但未來呢?
有冇話做咩工種/行業好?

18歲男，姻緣

右手

巴打你褔氣比較少如果揾到就應該好好珍惜

咁幾時會遇到個啱㗎

巴打你三十歲後褔氣更少
好好珍惜生活每一天 你嘅壽命

謝謝巴打

ok 買定保險先

25歲，男
都係愛情事業啦

三十歲後仕途相當不俗 預計不論任何職業都會順風順水
建議從事建築/商業

冇人正評嘅

正評支持下得唔得

絲問唔問得？

掌相睇你嘅事對係唔俗 但都要自己付出相當努力 巴打繼續努力 總有出頭天

得

推

18歲 女 想問愛情 唔該巴打

正評左

哩層當然 多謝你

愛情運一般 爛桃花運 能夠將友情昇華至愛情嘅機會不多 btw 宜小心照料身體 巴絲健康一般

😭😭😭😭😭btw thx

20歲絲打
問愛情 事業

咁桃花運點樣可以好d 有無方法ga

23歲仔 問事業 唔該巴打

愛情方面誼少發脾氣 多忍讓 方能長久 真心
事業方面宜積極工作 和同事打好關係 辦事方能有效率

已正評 唔該巴打
好準 我真係好難控制情緒同埋好難同人搞好關係

22歲 女 愛情

成隻手掌plz

正評支持下

麻煩巴打

今年28歲
問事業發展

sorry
評已正

18歲 絲 想問健康 愛情同事業
唔該曬巴打

21歲女 想問愛情同事業 仲有注意事項
唔該巴打

20女 想問事業同愛情
吾該曬

絲打你對手長期浸水定點
18歲女對手 好有經歷煉喎

22歲未夠23

巴打三十歲前就算如何努力工作都未必有人識欣賞 應該會經常轉換工作 但切忌氣餒

細細個果時係 成日沖涼沖好耐

24歲 男 問事業同愛情
唔該樓主

睇哂個poat 好多女仔隻手都好大

巴打事業上漸入佳境 但小事上需加多注意 如可改善 會更上一層樓 不宜花太多精力其他無謂事情上

21歲 女 想問事業同愛情

打多左個經字

就黎20歲 男 愛情 財運

要保養下喇, 搽番密啲潤手霜 洗完手就搽
啱啱就咁睇相都冇嘢, 睇埋18歲就嚇一嚇

有個絲打隻手好靚

男 24 想問愛情

好嗱喎 呢度係睇掌相唔係比你地女啲手 當我呢個大師死㗎？

po埋右手

31, 乜都問下

巴打係咪讀緊Nursing

23歲 想問愛情，事業

我係巴

咁我個隻靚唔靚

個西靚啲

行撚開啦

咦, 咪就係你嗰隻

想問大師 事業愛情同財運

Wtf ?

男 事業 愛情

我都係睇掌 , 不過睇完唔識評

巴打彈開結他?

禁錯 sor

留名支持
皮已正

挑戰本大師？

24歲男，愛情，事業同財運都想知

比次機會大佬

樓主無睇到我

我係#16阿大師

知道了我會㗎啦

20男 想問愛情 事業 同健康 唔該哂大師🙏🙏

女 19
想問學業同愛情
Thx巴打🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

22 巴打 FT學生
想問事業前景：
大約做邊行比較適合？
如果做紀律部隊O唔OK?
感情：
幾時會識到真命天女

功德無量 唔該哂

20歲 女 乜都想知下
唔該曬巴打

20歲 女 下年就畢業想問下事業，同拍緊拖，想問下感情會點。唔該哂巴打

多謝巴打贈言

巴打 我想問你識唔識睇墨？
我最近自學左睇少少相 掌同墨
我掌紋冇乜問題 太陽線直落掌底
生命線極長落到去有轉少少彎
智慧線都偏長
事業線都係由掌底直達中指
感情線最尾都有三條分支 應該係有好老婆

五官都唔算差 好似算係龍眼龍眉
耳珠同眉入面都有墨
鼻就獅子鼻
睇落好似唔錯咁
但係我關於人生既重大事件就硬係曲折離奇
最近畀我睇到啲面相既書話三粒墨連埋既人成世啲遭遇都係咁曲折
我下巴就正正有三粒連成一直線
係咪因為咁所以搞到我重要嘢就硬係運氣比正常人更差？
我平時其他野又極好運
例如打機抽野同抽牌咁 可以係咁中同花順etc.

如果計埋平時為人 我都算幾樂於助人咁
見到有人打交我都會阻止到佢地而又冇受傷
有人差唔多跌低又可以一手接住佢地etc.
好多朋友都話我係佢地貴人黎 冇我幫手佢地都入唔到U 打官司爭啲身敗名裂幫到佢地手 畀人非禮我同佢一齊去差館 最嚴重係有朋友有精神病自殺食哂幾十粒安眠藥 命懸一線個陣醒返 我狂打畀佢 佢畀我隔住電話屌到放棄救返佢一命etc.
我自己又算係識幾多野 又有好多人話好羡慕我咁 (可能有啲自大 但冇人知我真正身份同埋我係真心想請教樓主 咁多位唔好閙我)
咁睇落我應該唔係做得太多壞事畀天收既類型
唔通真係三連墨出事？

巴打 真係好想知可以點化解
講左咁多字你剩係睇哂都用好多時間
真係辛苦哂 請受我一拜

巴打有誠意就先解答你嘅問題
三連墨嘅人普遍命途多變 但不至於做壞事要畀天收 女相如果出現三連墨在下巴 普遍為大富大貴之相 而巴打係男相 則學識廣博者居多 但巴打切忌得意忘形 要懂得謙遜 如果唔係會畀人不可一世嘅感覺 亦切記要摒棄固執思想 宜多聆聽別人意見 方能有新一番境況

事業方面三十歲前難有作為 與他人紛爭稍多 宜控制情緒 凡事退一步 不可去盡 工作方能有足長進展

24歲 想問下事業

事業方面較勞碌 經常粗心大意 如可認真對待事情細節 可更上一層樓
between 巴打請注意健康

我係絲打
做邊行會比較適合？
最近都覺得身體差左好多

愛情方面急不得 但不用過份強求 緣分自然會來 相信巴打亦是對情專一者
事業方面宜主動爭取 加與強同事之間合作 會有貴人相助
健康有小毛病 只要着重健康生活 則不成問題

巴絲你好
醫療行業/推銷

冇人支持嘅喂

睇到好感動
我本身真係執著係呢個位度
因為自己其實幾追求完美
如果可以做到第一都真係會好想做到
整容我唔會試
但係脫墨呢啲好容易就做到嘅嘢我睇到三連墨嘅資料就真係心思思左好耐
但係巴打你頭先一番話即時解開咗我抑鬱咗好耐嘅心情感激不盡
希望以後可以人定勝天啦
我唯有做到就算有曲折分離嘅事發生都可以靠自己嘅能力同人脈應對到啦
最後請容許我講多次多謝
真係放下左心頭大石

巴打可唔可以幫我睇下

希望巴打正評支持下

事業前途較虛浮 不宜做紀律部隊亦不宜從商
愛情前三十歲會出現一段姻緣 宜珍惜

冇問題
以後我都會得閒入嚟幫你推post講得出做得到

巴打介唔介意比多小小Comment 小弟家境普通 讀書一般 好想可以搵到自己岩嘅路發展 前路好迷失 細個貪玩有幾段感情無好好珍惜 而家真係想認認真真拍拖 奈何身邊圈子細 個人己經好頹 每日都好挫敗好迷失 求賜教

多謝巴打先但我希望巴打將精力放喺更重要嘅地方 加油

23歲絲打，可唔可以咩都講下
唔該巴打

如果唔得就講下感情同事業啦

巴絲讀書應該不俗 但為人頗懶惰 以至事情往往未盡力做好 感情方面不宜太過執着 傷了自己亦傷了別人

想問呢位絲打係讀緊書定做緊野
就咁睇好似好有經歷同故事

介唔介意影埋右手？

巴絲不妨透露多啲

讀緊書但都做緊part time
中學畢業之後開始打過好多份工，見好多人同事，
個人都算比較成熟同諗得開

唯獨感情上處事好唔成熟，睇得通但看唔透，
好執著又好迷茫，
我喺感情上同平時個人好唔同，平時話一就一話二就二
但拍拖又唔係咁，好似雙重性格

感謝巴打咁夜仲覆緊Post
另外想問巴打係咪睇得出我同商界方面係有關？
利伸：讀緊Business科同做緊銀行 其中一個Planned嘅發展方向

右手：

三十歲後仕途明顯較好 但同時虛耗精神思想 巴打需要花費大量精神才能較穩定嘅工作

正評

巴絲可否影一影右手？

在這，謝謝巴打

即係辛苦命 唔該哂巴打

巴打 點解你要skip左我
我係#54

好
我諗開咗學會少啲上連登
推post就隨緣啦 吹水台見到入嚟再㩒幾個制都唔係好花時間啫

感謝巴打

輕輕一推 感謝 支持！

23男 咩都想知下

自推 大師skip人嘅

30男問事業

巴打係揀掌睇？

依家29歲, 想問30歲後的愛情同事業

btw, 我係巴打

25歲 男 想知未來既事業如何 唔該哂巴打

19歲巴想知姻緣同前程 感謝巴打

23 男 問事業 財運
琴晚禁錯左 幫手睇下啦大師 最近黑過墨斗

愛情，事業
唔該哂巴打

大師跳左我

大師

男 想問事業同愛情

17 歲

22歲 巴打
想問事業同愛情

輕輕推

22 女
想問愛情同事業
最近好多問題好迷惘
唔該大師！

巴打skip左我😭😭
我是第100post💛💛

又黎支持

我上次都有覆post。但係都係睇唔到我。希望今次有份。

19 絲 問事業同愛情

32 歲 男 問事業

男 22 唔該巴打

問姻緣事業

18歲 咩都問下 唔該巴打

90年屬蛇 問事業愛情

唔該巴打 已正評

推推支持巴打！

主要想問下事業，但如果可以就樣樣講d

補充：24歲

26歲 男 問事業

19歲就20嘅絲 想問愛情同學業

想問學業同愛情 thx

23歲 女
愛情 事業
乜都想問添

23歲男 問事業 左手(30歲前)
萬分感謝

打開飛機咋

問完又問
20歲 男
想問事業 愛情運
事業如果入政府做 仕途如何？從商又如何？
愛情幾時揾到真愛
有勞巴打

26歲巴打
開事業前程

19歲女 想問姻緣 同 事業
已正皮 唔該大師！

23 想知事業發同愛情thx

留左講係女

年20 絲打
主要想問愛情 而家鍾意既人係咪就係the one 幾時會修成正果
同埋學業、事業
謝謝樓主

95 絲 問愛情 事業
唔該巴打！

17歲 想問愛情同學業 唔該哂

補返 我係絲

23 男 想問愛情同事業 唔該

16男 想問感情，同鍾意緊嘅女仔有冇可能發展，唔該晒

19歲絲打，想問健康同事業。thx巴打

19男 想問感情

20男 想問第時事業財運

24男問事業

男
32 歲
問事業

男 事業及愛情 大師

男37 事業及愛情 大師

21絲打 想問下愛情事業 感情巴打

事業同愛情thx

男 26歲 想問事業同財運 thx ching

男 19歲 過多幾日20 想問下事業同愛情 thx Ching

32歲，乜都問

19歲男 ， 愛情同未來事業

thanks ching

想問事業

補充返係男 唔該

25 歲
想問事業， 同幾時結婚
唔該晒

左手

右手

另外多謝巴打tips贏波，今日會捐500 比是但一個慈善機構！

巴打係咪唔睇啦
我會日日同你推post ge
幫我睇下啦

18 女 想問姻緣同埋會唔會有可能創業成功

想問事業19歲男

18 男，乜都想問，事業，愛情，金錢，前途

樓主

今年23，想問下愛情同事業。 唔該曬樓主 #hoho#

26歲 想問事業同愛情

多謝巴打尋晚晚Tips 有緣再幫我睇睇掌

21歲
今年內搵到份自己鍾意同穩定既工作嗎
兩年内可否搵到真命天子

一睇就知巴打你份人好有性格, 與別不同
唔會人云亦云隨波逐流

20歲女 想問事業同愛情 thx 巴打

樓主係咪唔睇啦

21好快22，想問愛情友情事業
唔該巴打 皮已正

樓主深潛

問事業 愛情 財運 唔該

21歲 女
想問愛情 財運同事業

我依家20

想問愛情財運事業 今年20

依家19歲 sor

男 18 未過生日 想問愛情 人生方向

男 26， 問事業

謝謝大師

男26 ，問事業

出唔到圖，再黎

女，想問事業感情學業，thanks 巴打

33 男, 財同愛情

男 十八歲 問未來事業同財運

23歲 事業 家庭 愛情

23歲男
遲下想考消防
想問下我條命硬唔硬，事業順唔順利
同埋愛情如何，拍緊年幾拖，穩定中

樓主已經放棄左宜到

有緣先再答小弟未必過到今日

我跟你買左成千

咁睇唔睇得到邊個買左4：2

19絲 想問學業事業愛情健康

呢隻手 白裡透紅

可唔可以識你

女 22，想問愛情

下星期22歲 女 事業 愛情 健康 謝

隻手白裡透紅都吸引到你

肥婆手黎嫁ching

屌你我唔係肥婆